嘈左10年都決定唔到小花定牙朗然，法國波台真心辣殺

小小野都決定唔到

世界紀錄保持係美斯

雖然c朗班寫手日日都話佢破紀錄
但C朗投胎十世都追唔到

手足話你係牙朗真粉
有咩要回應？

反而玩具撚決定到 GOAT
1. curry
2. 詹姆士
3. 喬丹

可見籃波 > 足波

籃波有冷氣涼
籃波>足球

咁籃波撚會唔會好易感冒？